大交合癲撚咗呀！邊位巴打入咗去做 [sosad]

之前都冇睇過大交合啲片，見個fd share咗，又幾撚好笑

一開始就嚟料 冇沖涼嘅臭豬西西

屌仲唔係連仔

連痴線西都玩埋
仲真係開咗個ig acc

邊位巴打出嚟認咗佢

請咗羅永聰做PR呀嘛

大交合PR有上連登架 之前烏雞個post有人發現大交合官方IG follow左烏雞IG
比人發現左之後即刻unfollow

咁撚柒

剩係拍片，較低幾度啦屌你大交合

又焗又落雨

差唔多句句都有reference

熱又熱過人，凍又凍過人

Hole hole 地相處？

連你老鼠 全部高登野

音樂情人

條女樣衰得黎又幾正 邊個黎

真名上連登？

有時候，太多的說話，擠壓左聆聽的空間；有時候，太多既動作，會令你失去了安靜既能力。係日間，你穿過重重既人群，接收四方八面既聲音，黎到夜晚，唔好再執著過去既遺憾，亦唔好預知未來既憂愁，讓音符代替動作，讓歌詞代替說話。我係鄭子誠，又或者你可以叫我做，音樂情人。

有陰毛